麻煩警察先生們入入黎

你哋快撚啲死撚晒去啦屌你老母畜牲
頭先我同朋友喺被圍位上面天橋睇咩事
落去個位有警犬守住，天橋另一邊馬路下有警犬唔知收工定準備緊
跟住等緊果班警犬就無啦啦成班畜牲咁吠(有巴打經過)
我就拎部電話出嚟，影都未撚柒影，班畜牲就吠撚到
不過最撚好笑係，班警犬趕我哋去封路位走，俾另一隻警犬叫咪住
結果我哋俾班警察趕走時，有巴打行慢啲又俾成班狗圍撚住屌你老母，有雞髀俾你班畜牲食咩
仲有呀，你啲死垃圾講咩失敗者，你老母生你出嚟，無讀過書呢啲戇鳩嘢
有無用腦諗過其實講緊自己，呢樣心理上叫自卑，你班垃圾都知自己讀書少，老母生你無撚用呢
最後，我只能夠講句抱歉，無能力一拳打柒一隻警犬，只能拉個朋友走快啲
屌你老母送中通過，我就做紅衛兵，到時你班畜牲=公安咋
而家走到另一條天橋又有成班警犬上黎趕人走
屌你老母死全家啦警犬

等緊=喺地下準備緊班畜牲

屌你老母，邊隻警犬畀負評
BTW 今日俾警犬侮辱無能力反擊，希望12號大家一齊出嚟